林場必備係神級擾敵用品

咁厚，點睇得曬

基爾獸

咪害人啦你地

你囉

傻鳩先睇

所以你米入成大lor

辣殺仔學人挑機

老實講
本野幾有用
唔溫佢都唔知溫咩

咁冇良心嘅說話你都講得出 抵你英文2啦

痴線考前兩三個星期先派 成塊槫咁點溫

淨係睇技巧同重點 本野入邊有好多文都可以skip

無人話要睇晒

我仲keep梗本野 真心其實係幾正

影啲嚟睇下有幾正

辣殺，帶舊磚黎拓咩

睇你唔透 一時又話自己大學 一時又話自己DSE

岩阿
自己就係最大既敵人

叫你影就影 咁多口水